阿聯酋著巴塞波衫 要坐15年監

近期阿聯酋同沙地阿拉伯等中東國家，同卡塔爾斷交風波，可能波及埋巴塞隆拿球迷？阿根廷報章報道，阿聯酋有一系列針對斷交事件嘅法例出台，由於巴塞隆拿球衣胸口贊助係卡塔爾航空，如果有人著住呢件球衣喺阿聯酋當地出現，就會觸犯法例，面臨12萬歐元罰款（約100萬港元），交唔出嘅話就可能被判入獄最高15年。所以巴塞球迷去中東旅行，真係要小心啲。

巴塞死忠堅持要著巴塞波衫？都仲有計，巴塞早前同日本樂天簽咗新贊助合約，同卡塔爾航空結束合作關係，下季波衫胸口將會印上樂天商標，著住呢件最新版就冇死。

咁著阿聯酋航空嘅波衫去卡塔爾又會唔會有事?

卡塔爾先唔會咁on9

我睇錯阿仙奴